醫院管理局呼籲員工返回工作崗位

醫院管理局呼籲員工返回工作崗位
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出：

醫院管理局（醫管局）今日（二月三日）呼籲所有採取工業行動的醫護人員盡快返回工作崗位，避免進一步影響公立醫院服務和病人治療。

醫管局行政總裁高拔陞醫生傍晚與員工會面，高醫生說︰「希望同事為病人利益着想，盡快返回工作崗位，同時避免加重值勤同事的負擔。」

「我們跟同事的理念是一致的，大家都認同必須進一步減少跨境人流，以避免病毒擴散，但我們不認同在表達意見時影響到病人安全。」

醫管局重大事故控制中心今日一直密切監察各公立醫院的運作情況，今日共有超過2700名醫護人員缺勤，雖然公立醫院已預先減少部分非緊急服務，但今日服務受到進一步影響。

「雖然公立醫院早前已調整了服務量，盡力確保緊急服務不受影響，其中普通科門診的診症名額已減少了約四分一，而其他非緊急服務和專職醫療服務亦減少了約一半，部分病人的診症安排、治療程序及預約手術亦需要押後。」

今日服務受影響比較嚴重的包括個別醫院的新生嬰兒深切治療部、加護病房、心胸外科、隔離病房、急症科病房。另外，部分醫院的癌症治療、通波仔及放射診斷服務亦受到不同程度的影響。當中受影響的包括不少病情危重的病人。

高醫生補充︰「假如工業行動持續，公立醫院會有需要再度縮減服務，甚至對公立醫院的緊急服務和防疫工作都造成影響。」

高醫生亦再次感謝所有緊守崗位的員工，繼續值勤配合工作調配，應付罷工引起的額外工作量。

醫管局同時歡迎政府再推出減少跨境人流措施，相信有關措施可加強本港的防疫能力。

傳媒如有查詢，請聯絡當值新聞主任（傳呼機號碼︰7328 3855）。

完
2020年2月3日（星期一）
香港時間23時57分

noted

一邊hr恐嚇,一邊呼籲？

返佢老母

傳呼機號碼！？

Noted.

比我都唔去公立醫院了，得返藍絲醫生
等同送頭

白面黑面
咪以為香港人咁易呃

Welcome to HA，大量pager no

驚到瀨屎？

Noted w/o thx.

哦

2千個罷都搞到咁，9千個罷仲得了？

5

Noted but with no thanks.

已經簽左罷工宣言跟本已經冇退路,堅持到最後便是勝利

返佢老味

乜醫生咁夜仲做緊野
又加重左你工作量

WFC

救援首要任務. 唔係確保自己安全咩?

唔識字真係可憐

罷 工 呀 傻 閪

對住呢個咁嘅仆街政權
怯你就輸一世

喂 你班高層今朝仲好撚巴閉嫁

不了
罷佢老母

仲講減少

仲未識分莊閒？

88

明天見真章 急症做到lum撚哂檔就岩架喇

收皮啦港共

仲有咩好講，都話罷佢老母

唔係恐嚇緊架咩

訓先88

下下咁夜先出信
撚有人睇到

點解又係半夜出稿 香港時區變撚左去歐洲?

恐嚇叫呼籲

noted and dllm

又話影響不大

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

直接罷9000人啦，唔好俾面政府

醫管局同時歡迎政府再推出減少跨境人流措施，相信有關措施可加強本港的防疫能力

呢篇就扮晒野 內部封信就話清算

員工都指出問題，自己亦明白問題但你冇向政府攤牌勇氣，起身唔做。真係打份工......

肯全封...我夠膽講醫護一定會全部翻工..盡心盡力去救所有人
屌你老母林鄭死都要攬住班大陸燦..驚死得罪維尼

HAEA呼籲政府盡快封關

完

邊個為醫護著想
醫護都係人

唔係請左好多人黎做好把炮㗎咩？

公會好似話2500個人簽到罷工
HA話2700人無report duty 即係有兩三百個藍絲/中立都靜靜雞與參
個雪球只會愈滾愈大

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

HA有份恐吓嘅麻煩下台先

罷工

唔返你吹得漲咩？

HA幾時返翻入老母個閪

吃屎啦推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

高醫生讀咁多書原來文盲黎不過又咁講，睇到主席好撚型咁講談判破裂，你果個柒樣真係好撚抵死

好心同林鄭DEAL完先好出聲啦

返工不了

唔講咁多
全面感謝醫護救港

一樣 包裝吓 然後叫人死

驚呀？

既然你知道邊個揸住邊個春袋 你仲敢出email?

Read, noted with thanks

對外白面
對內就黑面

又做show 俾藍絲睇

唔係話罷工無影響服務咩

驚呀？ 收你幾皮野同你賣命你都on撚79

咪撚戇鳩鳩咁啦 求人返工都唔識求 咁撚驚咪叫政府做野 員工滿意就自然有人返

人地叫你加人工, 加資源, 加福利

你唔撚加

人地而家搞緊罷工呀
出張NOTICE 就搞得掂?
你老母西我期期都中六合彩啦

收皮啦

冇入工會自己罷姐. 好多人入唔切

高壓懷柔手段，咪撚俾佢兇到，怯就輸成世

係，一不做，二不休

行左第一步就唔好回頭望，同手足並肩作戰

醫管局：我認輸啦，我求你返工啦…

神又係你地鬼又係你地 可能知道有工會罷工既權利又打唔到官司咪懷柔政策囉

又話影響唔大

Noted and fxck off.

又嗡廢話

算鳩數啦你垃圾HA

醫護係雞係公廁 放低幾皮俾你為支那服務

有Allied Health 既會出信叫人報HA Locum 位
高拔陞點名果個field

堅持到最後 ， 得返3萬個有槍既黑警， 冇市民支持既政府 等如 準備暴動推翻 ， 政府只係一個中介 冇資格指指點點市民

點解班高層死都唔喺媒體面對提封關

希望醫護手足明白，對比起前線擋子彈嘅細路仔嚟講，罷工已經係好舒服嘅做法

健仔、彥琳、周同學等等......好多無名英雄，係用條命黎拯救香港

利申：上年到而家罷左十幾次工

做對了

唔好相提並論
上面係警黑勾結, 應該做嘅佢地唔做
下面係罷工救港, 做佢地應該要做嘅

叫人送死？收皮啦

罷佢老母西

一手硬一手軟